不斷打電話罪阿婆好有火!!!

呢啲咪公民抗命囉

其實做乜9

不斷打電話罪

唔似精神有問題。
轉數快，反應快，對答流暢，果斷，目標清晰。

啊婆醒撚過你

點樣派左啲管理費？

玩野，開心，報復

霸氣

71歲轉數仲咁快

應該係將d 管理費 派俾d 法團個d 等d 方案批/唔批掛

婆婆就問：喂！係唔係鳩鳩鳩呀?(婆婆想問係唔係999)
個差佬就答：乜撚野鳩鳩鳩呀

東張西望近排訪問好多癡線阿婆

公屋

引你去睇,植入式廣告又收貴D

睇佢個眼神都知精神有問題

我冇病
我有三高

你先係有病個位

佢個眼神好明顯喎

見到標題諗起以前阿婆打電話啲笑話

三樣但係得兩隻手指

佢計收埋嗰三隻